球王牙朗變做1%未？

又控離腳，又球腳軟射波

好似1.8

球王

唔係0.99咩

打埋呢季變0.03比人dum走

Cristiano Ronaldo has now had 50 goal attempts this season in La Liga, but has still scored only 1 goal (in 2-1 win at Getafe)

岡本避孕套咩0.03？

用完就dum唔係condom係咩？

X = 今場起腳

？% = X+48 除 1

你都唔差得去邊

比我射50腳嘅話我起碼入到10球

想睇牙朗no look pass

對馬體會都有球柒既no look pass

有冇清有圖牙?

有種柒味